<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://bycf.github.io/</id>
    <title>陈伯睿</title>
    <updated>2023-04-08T08:43:00.982Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://bycf.github.io/"/>
    <link rel="self" href="https://bycf.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>我是陈伯睿，热爱电脑，爱搞机，喜欢研究电脑、手机，喜爱剪视频、有空会写代码、10后、某站超级不知名UP主。作品：PU、CBR起始页、CBR工具箱、CBR浏览器。不要介意我的起始页使用必应(doge)，毕竟百度广告太多了:)。一直在搞点奇奇怪怪的东西。上方是我开发的网站，欢迎大家使用，谢谢！</subtitle>
    <logo>https://bycf.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://bycf.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2023, 陈伯睿</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CBR工具箱3.0.0更新，优化细节，精美流畅！]]></title>
        <id>https://bycf.github.io/cbr-gong-ju-xiang/</id>
        <link href="https://bycf.github.io/cbr-gong-ju-xiang/">
        </link>
        <updated>2023-01-12T11:55:14.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>在2022年的12月13日，我在b站的动态中发布了CBR工具箱。因为CBR工具箱太过简陋。所以我并没有发视频。而在今天，CBR工具箱迎来了3.0版本的更新，接下来就来看一看最新的的CBR工具箱吧。</p>
<p>首先，这次全新的CBR工具箱更改了UI设计，在左边看到一个功能栏在里面，你可以自由的选择3个类别，分别是图片工具、其他工具和图片查找。在类别的下方，你可以看到一个悬浮在下面的菜单栏，你可以自由地组合和搭配你想要的功能，更加地便捷。并且在上方，你可以直接打开清爽模式，在清爽模式中没有了分类，所有的功能都被展示在一个地方。而在清爽模式中，点击右边也可以直接关闭清爽模式。点击全屏你会看到一个和原来不一样的UI风格，首先是下面的悬浮菜单没了，取而代之的则是一个文本编辑器。你可以在这个里面直接编写文本，结合上方的各种功能，让你更加的方便。目前在全屏之后是没有办法打开清爽模式的，所以的话大家就忍一忍吧。</p>
<p>然后就是这款应用的功能，首先是流体形状，按下后打开网页。在这里，你可以自定义一个形状可以自定义颜色，并且，按下右下角的骰子可以随机生成一个形状。后面的雪花形状可以帮助你轻松生成雪花形状，你可以在里面拖动滑块调节线条的粗细和样式，也可以批量生成多个雪花，并且可以导出为svg矢量图格式。然后就是波浪形状，按下后可以生成波浪形状，你可以调整形状的样式，以及上下，颜色。并且按下骰子之后也可以随机生成，你也可以导出svg和自定义图形的颜色。</p>
<p>图标查找会自动跳转字节跳动的iconpark图标库，你可以在侧边自由的调整颜色和线条粗细，上面还有图标风格可以选择，线性、填充、多色、双色，你甚至可以调整端点类型和拐点类型。每日壁纸会自动更新必应的高质量壁纸。思维导图会自动打开知犀，这里也有很多的模板。后面有在线抠图和离线抠图，离线抠图可以在离线状态下抠图。其它一栏中有视频查找以及百科查找，也有一些网站的快搜服务。</p>
<p>以上就是全部内容了，功能太多一篇文章讲不完，欢迎大家自行下载体验，谢谢！</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[新版PU插件4.0.0全新版本更新，可一键生成PPT！]]></title>
        <id>https://bycf.github.io/xin-ban-pu-cha-jian/</id>
        <link href="https://bycf.github.io/xin-ban-pu-cha-jian/">
        </link>
        <updated>2023-01-12T11:54:28.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>大家好我是陈伯睿，今天给大家介绍一下我新开发的一款插件，名字叫做PPT ULTRA简称PU首先的话。我之前开发过一款PPT插件叫做图片放大，而PU就是图片放大的升级版。官网：cdbnr.github.io</p>
<p>打开PU，首先就是这个PU魔法盒。PU魔法盒当中第一个就是封面生成。在一页PPT中插入图片，选中，点击封面生成在输入自己的标题就可以生成封面。封面生成按钮上面还有一个箭头，展开二级菜单后可以看到居中遮罩和尾页。居中遮罩就是将背后的遮罩换成圆角并缩小到中间。其次就是目录生成，按下目录生成后会自动生成目录，一共有四章。和封面生成一样目录生成也有一个小箭头按下可以选择单独生成章节。接下来就是过渡生成，这里并不是PPT的过渡生成而是过渡页生成。按下后可以选择章节进行生成。按下侧边遮罩就可以生成侧边遮罩的生成。然后就是快捷打开，可以在做PPT是方便的打开工(摸)作(鱼)网站。点击下面的彩色形状，可以一键生成随机颜色的形状。点击主体突出可以突出主题，更加方便，类似于某些插件的放大功能。并且还有标题标红等功能。</p>
<p>然后就是这个图片、视频、形状、音频的功能区了这里可以进行图片的查找，一键全屏放大、插画制作等功能，并且也有图标查找。并且换成了二级菜单，更加的方便。</p>
<p>首先是流体形状，按下后打开网页。在这里，你可以自定义一个形状可以自定义颜色，并且，按下右下角的骰子可以随机生成一个形状。后面的雪花形状可以帮助你轻松生成雪花形状，你可以在里面拖动滑块调解线条的粗细和样式，也可以批量生成多个雪花，并且可以导出为svg矢量图格式。然后就是波浪形状，按下后可以生成波浪形状，你可以调整形状的样式，以及上下，颜色。并且按下骰子之后也可以随机生成，你也可以导出svg和自定义图形的颜色。</p>
<p>图标查找会自动跳转字节跳动的iconpark图标库，你可以在侧边自由的调整颜色和线条粗细，上面还有图标风格可以选择，线性、填充、多色、双色，你甚至可以调整端点类型和拐点类型。每日壁纸会自动更新必应的高质量壁纸。</p>
<p>快捷搜索可以快速搜索各个网站的资料，在做PPT的时候可以快速的搜索。直接使用PU的输入框免去了各种广告，和使用搜索引擎搜索的时间。方便查(摸)资(鱼)料，更加的方便。还有就是模板和另存为，在这里，可以查找模板，以及另存为其他格式。这里提供了三个模板网站。直接跳转浏览器进行下载，方便快捷。</p>
<p>其它就是查资料和配色，我就不介绍了，大家可以自行查看。好的以上就是全部内容了，谢谢！</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[文石 Nova Air C Kaleido Plus 彩色墨水屏最新体验报告]]></title>
        <id>https://bycf.github.io/wen-shi-nova-air-c-ti-yan-bao-gao/</id>
        <link href="https://bycf.github.io/wen-shi-nova-air-c-ti-yan-bao-gao/">
        </link>
        <updated>2023-01-12T09:32:30.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>大家好，我是陈伯睿。今天给大家来看一下文石Nova Air C，这是文石最新款的彩墨屏阅读器。</p>
<p>它首发了元太科技第四代On-cell Kaleido Plus技术的彩色墨水屏，首先，我们需要了解什么是On-cell，在iPhone5上面，苹果推动了一项叫做In-cell的技术，而On-cell则于In-cell类似。文石这次的阅读器采用的是Kaleido Plus技术的彩色墨水屏，这项技术是通过滤光片将四个黑白像素合成为一个彩色像素，因此，彩色的分辨率为100dpi。而元太还有一项名为Gallery的彩色墨水屏技术，它和Kaleido Plus的原理不同。稍微了解墨水屏的人应该知道，普通的黑白墨水屏采用的是微胶囊技术，通过正负向吸的方式来显示图像。Gallery则是将微胶囊换成了微杯，加入了其他颜色，而这样做好处就是色彩更鲜艳，屏幕更纯净，但是刷新率会降低。所以以目前的技术来书，想要同属做到300ppi和像黑白墨水屏一样的刷新率，几乎不可能。</p>
<p>而文石Nova Air C采用的第四代On-cell Kaleido Plus技术相较于第三代提升了很多的彩色对比度。<br>
然后就是手写的体验。首先，Nova Air C附赠的是一只东云笔。东云笔是Wacom做出来的，Wacom是一家生产数位板的厂家。接下来就是笔的起始压感，某些笔电磁笔或者电容笔轻轻的书写是写不出来的，必须要用一些力才能写出来。那么假设我需要用3g的力才能写出来，那么它的起始压感就是3g。而正常纸笔书写的起始压感则是接近0g。那么这支笔的起始压感是多少呢？由于没有专业仪器测量，根据我的使用结果，它的起始压感接近纸张，感觉表现还不错。</p>
<p>而接下来就是笔的压感，官方宣称压感技术可以达到4096。但是官方宣称的是准确的吗？小米平板5的压感个人用下来就是感觉没有iPad Pro高，就是感觉压感不是很灵敏，而文石Nova Air C的压感个人感觉相较于iPad略低了一点，还行，应该算是正常水准。</p>
<p>然后的话就是它的笔记体验了，在笔记中可以新建图层，最高5个。并且也有模板设置，官方内置了很多的模板不过我目前用的错题本暂时没有，不过可以自己导入模板，这个还是很不错的。</p>
<p>好的，以上就是全部内容了，谢谢！</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>